是日風向：屌鳩香港人去旅行

有政府同共產黨唔屌
屌鳩自己香港人

旅行係佢哋自己揀的

又係你呀
五毛風向狗
回憶小子
你出撚哂名嫁啦喔
換第二個ACC啦

呢排好活躍

香港人有權選擇自己的生活方式

腥港人夠同你講我有人權去支那國啦
旅行撚唔撚屌得呀